---
title: "enno eEnnenno vinnam gaani song lyrics"
album: "Paagal"
artist: "Radhan"
lyricist: "Anantha Sriram"
director: "Naressh Kuppili"
path: "/albums/paagal-lyrics"
song: "Enno Ennenno Vinnam Gaani"
image: ../../images/albumart/paagal.jpg
date: 2021-08-14
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/bs9uZeEM-_o"
type: "happy"
singers:
  - Anthony Daasan
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enno Ennenno Vinnam Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enno Ennenno Vinnam Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inkaa Ennenno Chooshnaam Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inkaa Ennenno Chooshnaam Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anni Kaakundaa Inkotaithaandhoi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anni Kaakundaa Inkotaithaandhoi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ipude Shuruvaindhaa Baathaakaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ipude Shuruvaindhaa Baathaakaani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ishtaalennenno Unnaai Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ishtaalennenno Unnaai Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rishtaalinkenno Ayinai Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rishtaalinkenno Ayinai Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Duniya Motthamlaa Gitlaa Ye Chotaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Duniya Motthamlaa Gitlaa Ye Chotaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaaledhoi Choodeeviddooraanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaaledhoi Choodeeviddooraanni"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedendho Vaadendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedendho Vaadendho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yee Ee Sambandham Perendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yee Ee Sambandham Perendho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedi Theerendho Vaadi Jorendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedi Theerendho Vaadi Jorendho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veelliddharelleti Dhaarendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veelliddharelleti Dhaarendho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kandlaa Jodu Chaatuna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kandlaa Jodu Chaatuna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gaa Kandlaathoti Choodakoi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gaa Kandlaathoti Choodakoi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundethoti Choosthene 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundethoti Choosthene "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manakarthamaithadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manakarthamaithadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manchi Chedda Kolthaki 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manchi Chedda Kolthaki "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Asalandhechisi Kaadhidhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Asalandhechisi Kaadhidhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maayedhi Lekunnaa Marmamunnadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maayedhi Lekunnaa Marmamunnadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dabbuki Sanmaanaalaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dabbuki Sanmaanaalaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goppagaa Najranalaki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Goppagaa Najranalaki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Longani Dosthaana Idhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Longani Dosthaana Idhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pyaarune Paarinche Nadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pyaarune Paarinche Nadhi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ippudo Inkokappudo
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ippudo Inkokappudo"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Iddhari Madhya Dheenini
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Iddhari Madhya Dheenini"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andaru Bhumithandaru 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andaru Bhumithandaru "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oppukuntaaraayannadhi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oppukuntaaraayannadhi"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedendho Vaadendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedendho Vaadendho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yee Ee Sambandham Perendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yee Ee Sambandham Perendho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veedi Theerendho Vaadi Jorendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veedi Theerendho Vaadi Jorendho"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Veelliddharelleti Dhaarendho
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Veelliddharelleti Dhaarendho"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enno Ennenno Vinnam Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Enno Ennenno Vinnam Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inkaa Ennenno Chooshnaam Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Inkaa Ennenno Chooshnaam Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Anni Kaakundaa Inkotaithaandhoi
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Anni Kaakundaa Inkotaithaandhoi"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ipude Shuruvaindhaa Baathaakaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ipude Shuruvaindhaa Baathaakaani"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ishtaalennenno Unnaai Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ishtaalennenno Unnaai Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Rishtaalinkenno Ayinai Gaani
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Rishtaalinkenno Ayinai Gaani"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Duniya Motthamlaa Gitlaa Ye Chotaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Duniya Motthamlaa Gitlaa Ye Chotaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kaaledhoi Choodeeviddooraanni
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kaaledhoi Choodeeviddooraanni"/>
</div>
</pre>
